冇安全感係咪分得手

定係我應該再俾多啲信任

佢點樣俾唔到你呀

佢番工好忙 日夜顛到
做緊野個時真係唔會應到你個隻
Whatsapp有時藍剔完我 過幾個鐘先會理到我 (死港女呀嘛我知 )
佢真係可以成日唔on whatsapp (我試過check) 雖然on左都即刻應翻我 但係有時我都會亂諗架嘛 我甚至懷疑過佢係咪有好多個假電話

唔好害人啦

你地一齊左幾耐呀其實 ?
聽你講法其實你好似對會生活一啲都唔了解

老實講 唔耐 所以努力了解緊

你地幾大阿

咪臭係

我20 佢22

絲打我之前都成日因為我女朋友on左冇覆我搞到好唔開心,係呀成個人down哂又好煩燥,係咁諗佢做緊啲乜 總之就係亂諗嘢,但千祈唔好逼佢同返佢,大家都有大家嘅生活,你個世界唔係淨係得佢,佢唔覆你你咪搵其他野做囉
同女朋友long d中好sweet